[I/A] CMM Champions Manager Mobasaka (18) 執波仔我屌你老母

Push

推

死都唔出保方閃卡

依家出住啲2線吸下水先，
咁快出邊個買其他

屌又話古迪POOL有比比

陣間出個絕對領空俾佢

屌得好

化學既球員係咪唔洗升？

要

升曬正選冇野升先升

執波仔俾狗屌

艾達臣勁啲定祖赫特勁啲

呢隻勁？廢既即賣

前面兩隻fox係利雲同kane 中場兩把刀放Kroos 同艾力神有無問題

勁

Modric 好似好d 有埋長空 配兩個窩利

雙buff, 方便其他隊員易砌d

本身能力麻麻地，但係係C 朗嘅化m學+開青衣特訓場條件，值得留下

De gea 呢 依家變左垃圾

我貪kroos 有ck 如果無ck 開角球會唔會好大影響

會

Kroos + Me The best

夢幻聯賽幾時開返

其實開住估普通聯賽都好呀 依家隻game堅悶

想問特殊賽事
係咪每次都送唔同人？

我想問如果我用1800石黎開隻拿積換ss馬迪抵唔抵 我有普巴開連攜 (宜家戰力120000)

抵

1800換到SS抵啦

我而家有拉莫斯同碧基 應唔應該換華拉尼 定轉會買泰利 唸唔到點砌雙中堅 而家防中用緊簡迪

想問我連攜18lv
咁全屬性+180
但係點解我見到射門加左200up？
其實點計？

點解唔直用

邊度

唸住加隻皇帝 而家得殺巴有皇帝 個陣得返泰利岩位

禁泰利加碧基 如果你龍無皇帝

課2300石用2000黎10抽係咪好唔值？
但係好想要皇嗰堆S人

而家個陣得唔得？

Fekir --> isco
高基連 --> casemiro
施治 --> 施利臣

azp放中間換走華仔
獲加打右閘

尼馬無連攜係咪照用？

迪加有連攜喎

我身邊好多人已經半棄驚狀態

真係好撚悶，無新活動，不停炒冷飯

隻驚好似為追戰而打咁
如果夢幻聯賽玩到好似英超經理人咁, 都會因為英超一路玩

屌我都以為英超開夢幻會開番
我差少少換到隻高爾呀屌
佢唔係待到歐國杯先再開呀

聯5打到第10輪落後3分
之後要贏晒先有機
個陣可以點轉先勁d？
求教

我賣哂d人

唔抵啦 可能出得一隻s同埋唔一定抽到你想要個隻

我差6塊，到星期五我就可以換

升爆再賣錢

隔一排又開放轉會

輕課真係讓唔起

養

要慢慢儲囉，要即食就要重課嫁啦

課金我不如賣acct比你好過SS丙朗, 卡華積, SS+ 拉膠

絶對唔抵咪傻啦

冷靜，s人唔值得課金

玩左隻game 23日
越玩越悶
好似無乜進展咁
每日㩒下掃蕩
好無聊

呢隻game係咁，好多野都定左型，球員都係用個堆，如果想要可玩性高同多變化要轉玩UFC

Same shit E fun

呢類GAME最啱優閒玩家, 想快一日花半個鐘都唔使

全隊正選11隻SS都升爆有連仲有咩做

賣AC

升下其他人轉陣打，玩一隊好悶

點解d主線唔繼續出？
點解唔搞賭波？
點解唔出多d模式？

垃圾efun

UFC 咪又係咁 有拍賣系統又點，咪又係課長油王玩曬

等摺 輕鬆玩 唔再課就ok 根本佢依家就hea鳩我地

d活動每個星期都一9樣
咩球迷收藏家
係咁儲都無新意

ching玩唔夠一個月就覺得厭，都係好事

日日重覆係人都厭啦
一開始就說有新鮮感姐
慢慢d野每個星期都一鳩樣
送野又少
錢又少

Efun無心搞既
其實隻game本身就唔錯
如果有心搞

純計cap水係做得幾好嘅，反正有無新野都有班傻仔課金

研究左433左後衛長空窩利陣未？我成日輸！

伊巴特訓最後加魂轟定窩利好

你可以轉黎轉去

新手留名 想問中場三兄弟個pack 20蚊抵唔抵買
ID: 肝池
有無巴打加好友

on撚鳩 宜家個個用呢隻陣 根本bug 黎 完全冇得防

中場三軸線 同三兄弟個pack好似幾正

升SS 卡華積定華拉尼好？
同埋SS華拉提有冇用

係wo屌,
我睇天梯都見到好幾個係咁
究竟咩料, 點解要錯位擺

起邊度 唔見有呢個包既

商城 巴打留id 加好友？
第一日玩

thanks

加左你
btw 我搵唔到你個包, 可能新手包黎
3兄弟有邊3個同埋係A,S,SS 咩人

3個A 華拉尼 kante harry kane

冇咩用 有S都好啲

隻龍夠勁就得

一開波比左閘開節奏+長空 右邊前鋒就會窩利 goal

我有尼馬想整MSN
點知3隻都無fox
係咪廢？

中七折卷之後1000鑽倒錢落海
屌你老母垃圾game
想課都無撚得課

+1
本身想搏隻harry kane返黎
最後彈左隻ss巴迪斯圖達出黎 但係我個陣又唔岩用

我都中左七折卷

真係愈黎愈垃圾

我出隻約基 仲唔知做乜9

7折9折中晒 但唔想再課

一樣 仲有張單抽手痕50花中古亞達度

幾時開放傳奇金貼

唔洗刷鑽就有拿華斯，但係唔中卷

想問個交流中心係做咩？
幾多lv會解鎖？

暫時未開放

有無辦法用app幫cmm fb page刷likes
差4xx個有10抽卷派

呀屌你老母 球員來信
ss 根度簡 同華西都係爭一隻就換到
轉撚左兩星期都唔出

有無睇過係咪要抽？

如果有唔差在刷到20000，拎哂唔好蝕

唔知應該點刷

夾錢去淘寶買like

巴神轉會有得買
依加有得用合約買迪c高
但耶耶托尼要抽
我去唔去轉會同合約買左個兩隻先好？
定冇咩可能抽到耶耶托尼

Yaya之前好似合約出過

爭一隻覺醒

算9數喇14000左三個月啦
根本無咁多人玩
仲有佢本身d likes都係買返黎
ufc未開game特登整到已經有16000likes扮多人玩過cmm

UFC係咪都無乜人玩, CMM個POST仲推得快佢(第一個都未推爆)

我諗15000已經係終點

幫隻洛里斯加左技卡又抽到隻保方

咁洛里斯加左都勁好多

緊係洛里斯勁啲啦 化又易儲

仲等緊保方出貼紙

係唔係唔打算出

利雲係咪必需如果想打單前鋒？

單前鋒比人封死 起碼都雙前啦

Alcacer --> Balotelli

戰術應該點較？

我想問火射食藥係咪谷邊樣都一樣? 定其實都係要谷射?

轉極都無靴里拉

冇所謂，睇你另一招技食咩數值，火射計全數值

唔使轉你玩3刀2狐好過啦 同埋用SS費基爾頂阿辛斯奧個位 費基爾連攜係S人 阿辛唔打邊冇用

見到人地開波就節奏長傳

黎緊終於有伊巴換
等左好撚多
幾隻化學要佢

最近兩期都出神鋒

之後就會狂出ss+ 神鋒

究竟呢隻除咗開化學 仲可以點用

守人地左閘長空

神奇頂級跣腳五級公會收人 24萬以上 二會收16萬以上

有興趣留言

活躍呀 有wtsapp group傾下計

巴打id?

玩阿狗team係咪無前境

黎緊來信 米希同奧巴都換到
抽極阿pool都唔中比比鳥

比比鳥打特殊

換D.silva定小白好

兩隻換哂

啤合約夠換兩個人
係咪應唔應該換施華同伊巴呢？

睇埋下期 最尾幾日先換

伊巴必換 施華可以諗下既 大把選擇

換左一隻伊巴
戰力多左成8000

屌，抽中左隻迪基亞
依家用緊施文S級，換唔換好？定繼續等抽到靚龍

迪基亞都唔靚？

想要基羅拿華斯啊

Ddg下期出技閃

你點知？

執波仔自己講

盧卡古定伊巴好

你指邊方面

我覺得就算出技閃招技都唔會係勁技

神之手 笑鳩佢世界盃甩手

最差嘅可能咪岀絶對領空囉

一個中堅萬7戰力算唔算低？

both

玩左幾個月終於成隊ss 差kane開埋啲連同化學
下一步玩咩好
唔課走去玩ss 化學好似好難

利雲係中國人

屌拿星幸運去到60先ss

79

陸服出zero

驚已棄

悶到仆街 一d活動都無

累儲累消

依家用緊第一個陣，大部份球員齊化學，依家慢慢升緊SS，目標係下面個陣...依家嚴重缺錢買人...買隻SS真係超貴...依家倉入面無化學嘅都賣

而家淨係玩累儲，儲鑽等神秘經理人，抽野真係搵笨

只要忍到手，買好撚過

點睇波索域？技係怪

有無公會收人 14萬戰

係永動機呀

留名等睇開火權因為拿華斯有 而變做神技俾人吹奏

C7 買猛虎 有沒得諗

搏佢出窩抽好過

如果出埋窩利 C7真係完美

算幾好，自己射完自己頂入

D勳章 你地係咪都係俾ss人用多？

冇所謂，裝完都可以拆落嚟

最緊要岩技姐

公會貢獻點數其實點計
做晒日任 有打公會戰
但都唔夠數比人踢左

清體力，1體力對1貢獻

個活動乜柒都撳唔到

真係等執粒

入game前按資料清理就得

有冇春藥教學

開火罐有冇人用過 勁唔勁

要配勁多專人先勁，唔係既話=垃圾

所以我玩晒一隊同隊先, 之後先慢慢再換人逐個位頂代

第一張閃卡應該換比邊個好 ????

後防買正能量，無邊款buff就換左先，之後韋拿永動機都OK

單抽上緊90花都中唔到
我諗一禁普通抽一定出SS

死ser?

好似係

成日係世頻賣鑽個條友係咪昆錢？咁撚抵既

係

想問下限時轉會來信last幾日會唔會出返對應既自選球員包
早幾日唔記得買
屌佢老母差一隻一轉先拎到
轉撚到灰
睇黎1800石先買到

臨尾2、3日應該有

更新完D龍接角球傳中多左
絕對領空容易出左

全s 升爆哂技 每個人兩條化學以上 仲有咩玩
轉玩ss都唔夠d課長打

唔好諗太多 你唔會同課長打
班課長係頭一千圍內打

0課都可以成隊ss，時間問題，見人都廿幾萬
能力以玩/課得開心就得

我都覺，同埋開火權都好似改左
需家係半場開波都已經會觸發

戰術setting少，球員數值相對緊要，打唔贏好正常。
打fifa有技術都仲有得打下

玩左兩個月左右，而家有啲到左樽頸位
求巴打們指點迷津
有啲想轉玩三刀兩狐但差隻thiago

下期合約換

想問下阿辛斯奧係唔係打邊最好
自己個隻滿轉滿技滿化學，冷靜沉著加盤球突破好屈，驚換左個無邊既陣式會曬左佢
求師兄指教

係 但係你用3刀就冇得用阿辛斯奧 另外拿祖係垃圾 迪施里奧/盧祖可以頂佢位 華拉尼最好用查馬頂

明白
盧祖我自己升緊，本來係想頂拿樸迪，因為華拉尼啲化學齊啲
拿祖個個位本身都想換，係見佢滿化學

阿辛個人覺得好抵用
冷推 西班牙 特殊賽

想問下迪布尼擺咩位最好 同埋佢有冇出過妙傳閃卡

出過永動機, 節奏大師

FB有心人做既閃卡spreadsheet

美斯用火射閃，美斯次次拿球後快快射波，唔會再盤多幾下buff多幾下能力。
買火射閃俾美斯，其實算唔算變相係廢左美斯招盤突，廢盤突間接廢冷靜沉着，變相係廢左美斯武功？

成隊雜牌軍咁，得史摩同拜利有連攜

你擺佢咩位？

攻中

咁真係好麻煩 一係你試下佢打邊

咁係咪打邊就唔會廢武功?

由全s上限樽頸轉儲ss好辛苦
ss要轉3次生 先追得返上12 3k
但一隻都2億幾

呢個時期係好難 但有s做左根基
慢慢

好好享受呢個時期,
因為到你全部SS你會每日唔知有咩好做

我就係例子
全隊滿覺ss 得219k 大部分都差harry kane 開埋化學 / 連
其他ss又難收集
每日除左升來信球員之外無野做

而家開始hea玩 日日儲錢 做任刷人 完

我好多化學都係市場會出
所以好快齊左,
依家260k, 日日開game鳩撳

玩左幾個月..VIP5
我覺得我玩到21萬戰已經好勁
5隻曼SS 滿突..加6隻S
而家係睇下後防4隻可以點換

隻game真係睇運，之前抽親pool都中垃圾
但呢個月抽pool幾乎要咩就中咩
SS一開齊化學D戰力就成萬咁加，宜家220k差馬細路就齊晒主力

23k又係差harry kane開化開連路過

話說我而家有68張拉莫斯ss+碎片
但佢今次活動已經轉左其他球員既碎片
我仲有冇方法可以揾多12張
冇既話 呢68張咪冇用？

等下次

球員碎又唔肯出kane 屌執波仔老母

遲下SS卡華積會取代殺巴，卡華積食左專人貼紙
如無意外華湯會打左閘
我諗緊殺巴皇帝個位點搞
要泰利？ 唔知勁唔勁？
定放占士打中場？但又好似唔夾隊波
有冇師兄指點下

如果打fox+妙傳我會揀泰利
一黎免費有皇帝
二黎有封截+專人
咁就多個人封技
到時你推番摩迪同卻奧斯上攻中
防中可以用番比或者另外一隻專人防中

比比上防中 用泰利

8千石換ss young定抽曬佢賣錢買好
0課 差一隻升爆，咁岩轉會市場同直接買都有佢

8千石買隻有既返黎

就算市場無都唔會直接用石買隻已有嘅人啦

轉會刷到出嚟 差一隻升爆

做乜要8000鑽買

味係囉 傻的嗎
抽晒佢再賣錢一定有賺，宜家仲有限時消耗

有排你養

一張ss+ 夠玩幾個月

到底後衛個game點玩？我追極都追唔到個人

中堅會易追過閘

開火權有冇用？勁唔勁？定廢技黎？

想問卡斯拿斯抵唔抵？
可以點用

換左金卡一個月 我覺得幾勁 出嘅幾率好高 不過要多專人

防空㙮係咪最好兩隻中堅都有？定係一隻有已經夠？

屌，買撚左巴卡約高返黎，睇中佢收山腳同領域支配，點知郁都唔郁 仲衰撚過尼迪迪，尼迪迪係就係守到，但搶撚完個波傳返出去實傳失，巴打仲有無其他介紹

玩到全SS滿突好後悔賣左隻紅拉膠

放心，出sss啦 直接上

傳控要洗到2200 以上

有無巴打個賽事競猜都係咁架？

點解要多專人先用？

自己寫app?

最好lo 唔係干擾唔到佢射門

不過都幾推薦換 因為出機率真係幾高 高過正能量 衝鋒個d

C朗張猛虎射球閃卡 伏唔伏

但係要幾多隻專人先夠
我4隻專人好似唔覺佢有出咁
同埋會唔會同神之領域重疊開唔到

唔會 你當佢係防守buff 技 on top of 正能量， 4個都夠呀

幾好用 成日20幾%唔入都有角博多下

有冇巴打平放ac

新手想玩有咩要注意

月卡可以重複購買，購買後30日內每日能領取120鑽石，如購買2次即能領取60日鑽石獎勵，最高上限領取90日鑽石獎勵，超過重複購買次數將自動轉換為鑽石發放。

堅唔堅 efun個網係咁寫
連續買3次月卡
再買第4次係直接派3600石?

紅卡禮盒揀咩人最抵？
唔理每人陣容需求不同既話，前鋒係咪實無死

比返38蚊價錢既石你

紅卡你養唔養得起先...

佢免費送同養唔養得起有咩關係
點都要揀一個咁緊係揀最抵個個，養唔養到呢d後話

當今神龍25高圖

依家hea下hea下都成隊SS 4突
唔開始養SS+好快無心機打落去

咪又係一直課落去

依家零課都夠玩 每晚登入做齊任拎幾百石
SSS同SS+都唔關我地呢啲玩家事
咁難得咁慷慨派SS+ 咪湊下熱鬧

掙扎梗

利雲 25古圖 神醫拉莫斯

揀唔揀舒米高好 我上次活動已經儲左52張碎片
唔係好多ss+連攜係轉會買到
下次活動仲會唔會繼續出返舒米高碎片俾我儲

想問下ss+冇轉生 有連攜滿技數值去到幾多

迪迪點睇

合約有得換喎

岩岩先覺滿隻保方先黎出ss+自選
換25高圖定摩迪頂普巴定利雲頂卡尼好

呢隻我覺得冇咩用

換走普巴

前鋒就算換都係換走c 朗，冇張技閃有用

都好 個波成日係佢到甩
之前仲可以屈火射+衝力都入到下波
呢家好撚多神之手

暫時靠哂佢入波
用緊火射 卡尼無上貼暫時得個樣
永動機好用咩 見好似廢技咁無買比佢

暫時能力係咁
有時打高戰就換433上屁馬屈12碼比牙朗射

c 朗 火射入得多唔多🤔

我想C朗出volly
但係出左就變左全能
應該唔會咁好死

梳 打錯 猛射先岩
我得5800射對住d3-4萬戰龍都叫入到波
招猛射係博唔入都有隻角博多下

永動對前鋒好有用，最後10 min可以加20~30% 射率，而且kane能閃出到3 代，單洗輕鬆上8000 射。
你可以繼續用住c 朗先換咗中場先，有資源先再慢慢升kane.

利申：過來人，c 朗已經到咗樽頸位

永動機勁啊 我都想佢出屍柒永動機

最緊要有神之領域

我而家利雲加永動機真係
之前200石轉轉抽中左個紅卡盒
裡面得6隻可以簡 拉膠我有
簡埋利雲

仲可以點執 普巴係咪要換走

換隻防中/普巴攻中
利雲加朗 有供應係夠入波
防中緊要d

防中有咩推介

簡迪

sss

ss 比比加咗playmaker 打防中都幾好
ss+ 卡域克+收山腳都好屈，成日鏟完開節奏+長空combo
ss+ 馬迪 / 馬斯查都勁，偏純防守

開白金箱15中3

根度簡勁唔勁？

唔勁 妙傳有更好選擇

妙加playmaker用奧燒唔好？多招ckm

大衛c華呢？

好過根杜簡 起碼節奏buff技一接到波就會開
但比我揀會用卻奧斯 節奏 ck 妙傳

神運

可以點改

巴打無入我地tg谷？入嚟一齊傾

人腳好亂 玩乜打法

冇
想儲鏝城

鏝粉 你學返433 擺

我想入，係咪tg?

有TG gp吹水

入左

抽保安算

真係出個絕對領空比ddg

on9 保方bug撚到
明明兩招強技 出技貼就出啲弱技啦
神之手 時機 開火 是但一個都夠啦

個首儲係咪要直接儲
My card果d唔計？

高圖仲勁啦
不過ss+有排搞

神之手都唔弱呀

屌個首充重置對輕課撚好撚吸引

Ddg幾時先出d有用既技貼呀dllm
永動機同高空有閪用咩

保方

我更新完tg開唔番

想問 閃卡回收 係點玩法
如果用石 換走張金閃 可以收返幾多碎?

3000 石回返150 碎

想問下勳章突破劵係邊度用？㩒強化又唔見有得揀？

ss勳章先有得突破

話說培養係咪隨機就得？

D傳奇碎片拎完擺左係邊

唔係 睇技 前鋒最少升到6000射

智慧培養？

係 淨係食一至兩項 所以練一隻人可以練一個月

維生素好珍貴

唔係就咁啪維生素咩

有咩練

啪岩數值好哂時間

中場無防中係咪比人中出硬 用緊華拉提同卻奧斯

我自己覺得如果唔係重課唔洗諗點防點守

我係冇防中既

用智慧培養唔係有得簡咩？

姐係你tick左射門 食20粒藥 加射門先會幫你保存 所以食20粒保存既可以係得幾粒

之前試過大概3粒先會有1粒係岩你簡既屬性

唔好彩就10粒都冇一粒岩

收到

20幾萬戰既話其實做好進攻個一邊已經夠你上10級聯賽個D

你依家幾多戰

得13萬

做好進攻先

我都係13萬卡八級聯賽

你地會唔會比C朗招盤突

俾S朗ok, SS就不了

係咪要打夠2千分先入到WL

錯po?

17.6戰上到聯10，你係咪個陣出咗事

係

仲未完整

師兄玩緊咩陣？我係用424演員

遲啲轉雲佬打1中鋒

個陣齋玩曼城，令到進攻冇乜專一啲路數，之後用利雲嘅話不如玩41212/4132，打三刀兩狐

雲佬三招投我都啱用
其他做曬助攻唔係仲好咩

遲啲整走埋防中佢

依家3後防守係完全比人中出，三招有用但係你要配返相應嘅技，例如C華嘅刀對Fox，摩迪有刀有長空可以出窩利出Fox，Yaya防中好用唔洗換走

想問下大家摩迪用邊張金閃好？
而家用緊偷獵者，但唔係成日出技，唔知係擺位問題定點

要攻中位先好出啲

係咪換張節奏放中場中有用d?

你其他中場係咩

利申：無課，亂玩

你要諗定你想要邊最終既十一人

新手剛玩，請問有無group 唔介紹收留。
剛剛20lv 的薯仔

*介意
打錯字🙇🏽‍♂️

我的陣容，真係好新手吓。身邊無朋友玩，所以想有人交流吓

呢度冇人架啦 佢地好似開左個TG

第一頁個post有tg group link

依家幾多人到

130人

新手想問D野
長空係咪接波球員一定會起腳, 定係會帶多兩步先起腳?
GOOGLE搵左陣都冇答案

想問下紅卡有無話要覺醒幾次之後先可以係轉會市場度買到？

直接射門

突破四次

S，SS，紅卡 本身轉會無嘅
只要突破4次 就會係轉會有機率刷到

Thanks

有冇巴打知側翼出唔出到fox？

即係中場中有妙傳，翼鋒有fox。
咁樣出唔出到？

內切 禁區內 應該出到

轉四賣咗之後係咪可以轉會買返？

簡迪招永動機抵唔抵換？

一日先得一個回覆 係咪就執

冇人玩啦隻辣殺驚

出9咁撚多卡，迫人課金

SS+, 紅卡，SSS

玩痢陣，想這樣發展，可以嗎？

高戰個班頂住

自從紅卡之後真係覺得少好多人

同系既仲有隻UMC,
又係收晒皮...

隻game唔垃圾 係個代理垃圾
cmm輕鬆玩下 登入做少少任
p.s.少人覆呢度因為開咗tg grp

咁所以簡迪招永動抵唔抵換

無撚柒有錯 TG谷

想入谷

上面有入谷條link

想問下首儲雙倍計唔計日儲？
定係點樣課最抵
下期好多人要換 忍唔住了

個tg group 冇咗？

有啊 巴打做咩咁問

做乜無喇喇踢咗我出group

係咪太耐無online
因為我果日清左幾個
對唔住巴打 請入返嚟

SS+拉莫斯金閃換咩好

專人服侍

我龍門係羅利斯 前鋒係單箭頭簡尼既話 羅利斯閃應該買zero定長傳? 利申個陣無長空 但單箭頭就算有長傳輸送都怕比人封哂技

zero

想問傳奇球星點合，我有120巴迪高碎片但唔知點合

球員->合約管理

Tg group cant join ?

Why not

話this group does not seem to exist

巴打你留你tg俾我 我加你入去

我合完解左覺醒
但轉會解鎖list入面都係唔見有巴迪高？
係中bug定傳奇球員係冇轉會解鎖？

傳奇係冇得轉會轉出嚟
暫時最多得ss+可以轉出嚟

好的 多謝解答

想問下前鋒用文迪蘇傑定迪亞高 哥斯達好d ? 本身陣容有法比加斯同比列錫

有哂成個陣咁睇會好d

ss+自選

日版岩岩出果時玩過，想問呢隻係咪同日版一模一樣
我鐘意佢比賽果時有得自己控制傳帶射

差唔多掛

利申 無玩過日版

請問達史特根食藥升咩好?

垃圾驚仲有人玩?

球路判斷

想問下今次銀貼
古圖出左1/2/5代
咁3/4代係咩

新手想問下抽野有石就抽定一次十抽會好d
未抽過靚卡

留石留十抽等靚POOL同累消先用
每個禮拜買2千石個個銀河契約儲石

唔好入坑 快啲棄game好過

太遲 一晚玩到20lv了